921朗火影跑?

美國9月20號用火影跑既方式攻入51區已經吹左好耐,吹到連美國空軍都要出黎回應。

我地可唔可以同樣用火影跑既方式去connect更多外國人?
美國9月20既新聞標題一定會講幾多人去左51區,班人去到做左咩膠野。

到921就係721元朗恐襲兩個月,我地可以係51區火影跑一日之後用相同既行動去爭取美國人既注意。
佢地國會9月8號復左會,但仲未審議香港民主人權法案,要係美國做多d noise。

9月20號既新聞係51區火影跑,9月21號就係元朗火影跑。

成件事係好膠,但正如唱美國國歌一樣一開始都無咩人理。
唔洗好多人跑,但只要有直播影左,大家cap圖上reddit, twitter,
都可以爭取到人地既注意。